{
  "Voidware": "Voidware",
  "Information": "信息",
  "Join Discord Server": "加入 Discord 服务器",
  "Welcome to Voidware!": "欢迎来到 Voidware！",
  "Make sure to join our discord \n server for updates!": "请务必加入我们的 Discord \n 服务器以获取更新！",
  "Unload": "卸载",
  "Library Choice": "库选择",
  "Tap again to switch to Obsidian library": "再次点击切换到 Obsidian 库",
  "Tap again to switch to LinoriaLib library": "再次点击切换到 LinoriaLib 库",
  "Tap again to switch to Wind library": "再次点击切换到 Wind 库",
  "Fun": "娱乐",
  "Reveal Map": "显示地图",
  "Failed to reveal all places on the map ❌ (most likely executor issue)": "未能显示地图上的所有地点 ❌ (很可能是执行器问题)",
  "Successfully revealed all places on the map ✅": "已成功显示地图上的所有地点 ✅",
  "Teleport All Trees": "传送所有树木",
  "Teleport All BIG Trees": "传送所有大树",
  "Teleport All Chests": "传送所有箱子",
  "Teleport All Children [BETA]": "传送所有孩子 [BETA]",
  "Teleport Entities": "传送实体",
  "Teleport The Entities": "传送实体",
  "Freeze the movement of something :3": "冻结某物的移动 :3",
  "Freeze The Thingys": "冻结东西",
  "UnFreeze The Thingys": "解冻东西",
  "UnFreezed": "已解冻",
  "Freezed": "已冻结",
  "AlecCircle not found!": "未找到 AlecCircle！",
  "AlecCircle has no parts to determine center!": "AlecCircle 没有可以确定中心的部件！",
  "Invalid sapling provided!": "提供了无效的树苗！",
  "Reached maximum radius for planting!": "已达到种植的最大半径！",
  "Limit reached! Stopping the gathering of saplings...": "已达到限制！正在停止收集树苗...",
  "No saplings found to plant!": "未找到要种植的树苗！",
  "Planting": "种植中",
  "Reached maximum radius for planting saplings!": "已达到种植树苗的最大半径！",
  "No more saplings to plant!": "没有更多树苗可供种植！",
  "Automation": "自动化",
  "Pickup All Flowers": "拾取所有花朵",
  "Collect All Gold Stacks": "收集所有金币堆",
  "Auto Campfire": "自动营火",
  "Fuel Type": "燃料类型",
  "Auto Fill Campfire": "自动填充营火",
  "Start Fueling when (Fire HP)": "开始加燃料时 (火焰生命值)",
  "Collecting": "收集",
  "Auto Collect": "自动收集",
  "Auto Pickup Flowers": "自动拾取花朵",
  "Auto Collect Coin Stacks": "自动收集金币堆",
  "Auto Open Seed Boxes": "自动打开种子箱",
  "Auto Chest": "自动箱子",
  "BETA": "BETA",
  "Bring Location": "携带位置",
  "Enabled": "已启用",
  "Stop": "停止",
  "Player not alive, cannot start AutoChest!": "玩家未存活，无法启动自动箱子！",
  "Player died, disabling AutoChest": "玩家死亡，禁用自动箱子",
  "Please equip your sack before looting chests": "请在拾取箱子前装备你的麻袋",
  "Plant Stuff": "种植物品",
  "Build Radius": "建造半径",
  "Angle Increment": "角度增量",
  "Plant/Build Limit": "种植/建造限制",
  "Plant Saplings in Circle": "在圆形区域种植树苗",
  "Limit reached! Stopping the gathering of blueprints...": "已达到限制！正在停止收集蓝图...",
  "Build Log Walls in Circle": "在圆形区域建造原木墙",
  "Bring Settings": "携带设置",
  "Use Freecam for Bring Items": "使用自由视角携带物品",
  "Faster Bring [BETA]": "更快携带 [BETA]",
  "Max Per Item": "每项最大数量",
  "Bring Cooldown": "携带冷却时间",
  "No Bring Amount Limit": "无携带数量限制",
  "Bring Height": "携带高度",
  "Process stopped by Stop button!": "进程被停止按钮停止！",
  "Process stopped by keybind (P)!": "进程被按键 (P) 停止！",
  "Critical error in finding a location to bring the items!": "在查找携带物品的位置时出现严重错误！",
  "Cannot bring fuel items while dead!": "死亡时无法携带燃料物品！",
  "No items found to bring!": "未找到要携带的物品！",
  "Freecam enabled for item bringing": "已为物品携带启用自由视角",
  "Freecam disabled": "自由视角已禁用",
  "Player character or humanoid not found!": "未找到玩家角色或人形！",
  "Failed to drag": "拖动失败",
  "Fuel": "燃料",
  "Bring Fuel [BETA]": "携带燃料 [BETA]",
  "Bring Logs [BETA]": "携带原木 [BETA]",
  "Food & Healing": "食物与治疗",
  "Bring Food & Healing": "携带食物与治疗",
  "Gears": "齿轮",
  "Bring Gears": "携带齿轮",
  "Guns & Armor": "枪械与护甲",
  "Bring Guns & Armor": "携带枪械与护甲",
  "Others": "其他",
  "Bring Others": "携带其他",
  "Entity Godmode": "实体无敌",
  "Hip Height Changer": "臀部高度改变器",
  "Its recommended for the hip height to be at least 25": "建议臀部高度至少为 25",
  "Kill Aura": "杀戮光环",
  "Kill Aura Range": "杀戮光环范围",
  "Ice Aura": "冰霜光环",
  "Ice Aura Range": "冰霜光环范围",
  "Your executor doesn't support this function :c": "您的执行器不支持此功能 :c",
  "Fishing": "钓鱼",
  "Teleport to Fishing Hut": "传送到钓鱼小屋",
  "Fishing Hut not spawned on the map :c": "钓鱼小屋未在地图上生成 :c",
  "100% Fishing Success Rate": "100% 钓鱼成功率",
  "Instant Catch Fish": "即时捕鱼",
  "Tree Farm": "树木农场",
  "Kill Aura Enabled! Make sure to equip a tool": "杀戮光环已启用！请确保装备工具",
  "Kill Aura Disabled": "杀戮光环已禁用",
  "Auto Chop Tree Type": "自动砍伐树木类型",
  "Auto Chop Trees": "自动砍伐树木",
  "Auto Chop Trees Range": "自动砍伐树木范围",
  "Auto Plant Saplings": "自动种植树苗",
  "Chop Status Visualiser": "砍伐状态可视化器",
  "Tree Farm Enabled! Make sure to equip a tool": "树木农场已启用！请确保装备工具",
  "Auto Eat Food": "自动进食",
  "Eat When Hunger Below": "饥饿度低于时进食",
  "Auto Eat": "自动进食",
  "No food for consuming found :c": "未找到可食用的食物 :c",
  "Auto Bandage": "自动包扎",
  "MedKit included": "包含急救包",
  "Heal When Below": "低于时治疗",
  "Hitbox Expansion": "命中框扩展",
  "Enable Hitbox Expansion": "启用命中框扩展",
  "Hitbox Size Multiplier": "命中框大小乘数",
  "Teleport": "传送",
  "Auto TP to Warm Place": "自动传送到温暖的地方",
  "Auto teleport to warm place!": "自动传送到温暖的地方！",
  "Chest TP [BETA]": "箱子传送 [BETA]",
  "Chest Dropdown": "箱子下拉菜单",
  "Teleport To Chest": "传送到箱子",
  "Refresh Chest List": "刷新箱子列表",
  "Select Child": "选择孩子",
  "Teleport To Child": "传送到孩子",
  "Refresh Children List": "刷新孩子列表",
  "Structure TP": "结构传送",
  "Select Structure": "选择结构",
  "Teleport To Selected Structure": "传送到选定结构",
  "Other TP": "其他传送",
  "Teleport to Camp": "传送到营地",
  "Teleport to Stronghold": "传送到要塞",
  "Teleport to Stronghold Diamond Chest": "传送到要塞钻石箱",
  "Teleport to Caravan": "传送到商队",
  "Teleport to Fairy": "传送到仙女",
  "Teleport to Anvil": "传送到铁砧",
  "Player": "玩家",
  "Main ESP": "主 ESP",
  "Children": "孩子",
  "Characters": "角色",
  "Enable Highlight": "启用高亮",
  "Show Distance": "显示距离",
  "Fill Transparency": "填充透明度",
  "Outline Transparency": "轮廓透明度",
  "Text Size": "文本大小",
  "FOV": "FOV",
  "Red Light / Green Light": "红灯 / 绿灯",
  "Tug Of War": "拔河",
  "Glass Bridge": "玻璃桥",
  "Jump Rope": "跳绳",
  "Interaction": "互动",
  "Reset Camera \n [Might Break your camera!]": "重置相机 \n [可能会损坏您的相机！]",
  "Misc": "杂项",
  "Anti Void": "反虚空",
  "Anti Void Enabled": "反虚空已启用",
  "Walk Speed": "行走速度",
  "Speed": "速度",
  "Fly": "飞行",
  "TP Walk Enabled": "TP 行走已启用",
  "Fullbright": "全亮",
  "Remove Fog": "移除雾",
  "Remove Sky": "移除天空",
  "Ambient": "环境光",
  "Rich Shader": "丰富着色器",
  "Shader Color": "着色器颜色",
  "Lighting Theme": "灯光主题",
  "Enable Lighting Theme": "启用灯光主题",
  "Aesthetic Lighting": "美学灯光",
  "Low GFX": "低画质",
  "Show Coordinates": "显示坐标",
  "Coordinates": "坐标",
  "Instant Open Chests": "即时打开箱子",
  "Auto TP to Camp at Night": "晚上自动传送到营地",
  "Credits": "鸣谢",
  "Open Keybind Menu": "打开按键菜单",
  "Custom Cursor": "自定义光标",
  "Menu keybind": "菜单按键",
  "Menu bind": "菜单绑定",
  "Save Settings": "保存设置",
  "[Save Settings]: Successfully saved your settings ✅": "[保存设置]：已成功保存您的设置 ✅",
  "[Save Settings]: Error saving your profiles :( ❌": "[保存设置]：保存您的配置文件时出错 :( ❌",
  "Reset Settings": "重置设置",
  "[Save Settings]: Press the button again to reset your settings. This cannot be undone!": "[保存设置]：再次按下按钮以重置您的设置。此操作无法撤销！",
  "Bring Food To Cook Pot": "将食物带到烹饪锅",
  "Crock Pot not found": "未找到炖锅",
  "Target Info": "目标信息",
  "Targets": "目标",
  "ESP": "ESP",
  "China Hat": "中国帽",
  "CharacterOutline": "角色轮廓",
  "CloudMods": "CloudMods",
  "Phase": "相位",
  "TriggerBot": "触发机器人",
  "Clear Chat": "清除聊天",
  "Friends": "好友",
  "Blink": "闪烁",
  "Search": "搜索",
  "Tracers": "追踪器",
  "MouseMod": "鼠标模组",
  "SafeWalk": "安全行走",
  "PlayerModel": "玩家模型",
  "ServerHop": "服务器跳转",
  "LongJump": "长跳",
  "HighJump": "高跳",
  "Gravity": "重力",
  "Player Attach": "玩家附加",
  "ChatDisable": "聊天禁用",
  "NightmareEmote": "噩梦表情",
  "AnimationPlayer": "动画播放器",
  "NameTags": "名称标签",
  "Spider": "蜘蛛",
  "[⭐] Reinject": "[⭐] 重新注入",
  "ReinstallProfiles": "重新安装配置文件",
  "Xray": "X射线",
  "Ping": "Ping",
  "Freecam": "自由视角",
  "Timer": "计时器",
  "PartESP": "部件 ESP",
  "FPS": "FPS",
  "MurderMystery": "杀人游戏",
  "CustomPlayerListIcon": "自定义玩家列表图标",
  "AutoRejoin": "自动重新加入",
  "Rejoin": "重新加入",
  "Atmosphere": "氛围",
  "Cape": "披风",
  "AntiVoid": "反虚空",
  "Song Beats": "歌曲节拍",
  "Breadcrumbs": "面包屑",
  "Invisibility": "隐形",
  "AnimationChanger": "动画改变器",
  "ChatSpammer": "聊天刷屏器",
  "[⭐] Uninject": "[⭐] 卸载",
  "Panic": "恐慌",
  "HitBoxes": "命中框",
  "Arrows": "箭头",
  "Chams": "Chams",
  "1[VW] ProfilesSaver": "1[VW] 配置文件保存器",
  "GamingChair": "游戏椅",
  "Speedmeter": "速度计",
  "Settings": "设置",
  "MouseTP": "鼠标传送",
  "RichShader": "丰富着色器",
  "Killaura": "杀戮光环",
  "SpinBot": "旋转机器人",
  "RiseInterface": "Rise 界面",
  "StaffDetector": "员工探测器",
  "Keystrokes": "按键记录",
  "Memory": "内存",
  "SilentAim": "静默瞄准",
  "StreamerMode": "主播模式",
  "AimAssist": "瞄准辅助",
  "NeonCircles": "霓虹圆圈",
  "ReportDetector": "举报探测器",
  "Disguise": "伪装",
  "Trails": "轨迹",
  "Waypoints": "航点",
  "Clock": "时钟",
  "Time Changer": "时间改变器",
  "Reach": "范围",
  "AntiRagdoll": "反布娃娃",
  "Sprint": "冲刺",
  "VapePrivateDetector": "Vape 私人探测器",
  "Water Ambient": "水环境",
  "LightingTheme": "灯光主题",
  "PlayerChanger": "玩家改变器",
  "Spotify Player": "Spotify 播放器",
  "TargetStrafe": "目标横移",
  "Parkour": "跑酷",
  "Radar": "雷达",
  "CustomChat": "自定义聊天",
  "Session Info": "会话信息",
  "Restart": "重启",
  "StaffFetcher - Roblox": "StaffFetcher - Roblox",
  "Health": "生命值",
  "Shaders": "着色器",
  "AmongusChanger": "Amongus 改变器",
  "Anti-AFK": "防 AFK",
  "InfJUmp": "无限跳跃",
  "QueueCardMods": "队列卡片模组",
  "AutoClicker": "自动点击器",
  "AestheticLighting": "美学灯光",
  "Disabler": "禁用器",
  "InfiniteYield": "无限产量",
  "AutoGamble": "自动赌博",
  "Dex": "Dex",
  "GameWeather": "游戏天气",
  "TransparentCharacter": "透明角色",
  "ScytheFunny": "ScytheFunny",
  ".ChangeLog ⭐": ".更新日志 ⭐",
  "SpotifyPlayer": "Spotify 播放器",
  "MotionBlurFX": "动态模糊效果",
  "Render": "渲染",
  "Movement": "移动",
  "Ghost": "幽灵",
  "CaS": "CaS",
  "Themes": "主题",
  "Exploit": "漏洞利用",
  "Combat": "战斗",
  "Fioso": "Fioso"
}